關愛座真身現形了

平時十隻五毛有九隻叫人投保皇狗
佢都扮睇唔到
依加夾埋隻五毛叫人投泛民
就即開post
平時屌泛民就屌到啪啪聲
保皇狗就扮睇唔到
一有人提保皇狗又突然先識講兩邊一樣
無他
網上屌五毛
屌走佢班五毛大不了咪再開個ac
但議席就不得了啦
真正影響立法會
唔好同我講含淚呢樣個樣
只係睇穿左你地暗地幫保皇狗助攻
唔洗用泛民點點點轉移視線啦
你冇資格講
保皇狗咁仆街咪一樣放生
扮咩姐
一鋪現形

泛民打手樓主你答我一句
係咪投白票嘅本土派就係五毛?

當佢係洪非凡咁處理就得

你唔係今日先知呀？
呢條五毛狗日日24小時推含撚投奶共派貼，盲都睇到啦。

條五毛狗無話過唔係噃。

泛民食撚屎啦 dq個陣你班撚樣做過咩 ？
有邊次唔急告 邊次唔含淚呀
宜家攬炒投白票 反正睇住班廢老俾建制撚化先 心都涼埋

柒渣又反咬我地關ching

策略上算係唔錯 首先係開d acc 明顯係五毛 日日共產黨萬歲 然後就用關愛座acc 係咁追擊呢d acc 等人覺得佢一定係反五毛既角色 實際想做咩角色 自己諗下

假焦土真5毛

共產黨叫人唔好投泛民, 你又叫人唔好投泛民
唔通你係共產黨?
有無LOGIC架關狗
你同本土派唔撚同架, 你係嚴重腦殘或者五毛

根本就係同一個人

關ching平時秒回人
你撚到佢聲都唔敢出

點解見親反關愛座post

五毛阿古路
而家共產黨就係寧願啲人投泛民
唔係點解唔dq哂佢哋？

五毛有語無言

五毛關狗

自己幻想理由陷害泛民

上帝能否創造一個滿足到關sir嘅參選人？
被dq就無得選
無被dq就代表係鬼

大帥唔係病到就死咩

五毛狗關愛鳩究話自己畀廢老打啦，乜五毛講野有人信架?

新玩法

關狗五毛死全家

根本就同班五毛一唱一和

從民主回歸含撚含到而家囉喎 含到啲精出嚟未呀

呢下係引蛇出洞
想引晒啲支持關愛座/關愛座分身出嚟

人地假膠嚟姐
你真五毛啊

八奇思考領域

推

終於睇清啦 講左成年都唔信 平時5毛開post 關蛇見無人回隔幾日留個以捉毛為藉口推上黎
5毛同關蛇根本就係batman同joker 無左其中一邊都唔掂

咁啱今次需要本土身份黎挑釁先要佢出動

一早立貼為證話條關愛狗係五毛垃圾，嗰時得波台師兄心水清，其他打靶仔就係到圍插我

笑死人

波台不嬲走前人幾步

熱狗又搶光環

你係熱血時報推咪員

之前唔係有個post已經講左佢係五毛咩

保皇狗咪有你地日日屌囉 點解唔可以屌泛民 屌泛民唔屌保皇就係5毛 ON9

中國人咪有你地日日屌囉 點解唔可以屌美國 屌美國唔屌中國就係5毛 ON9

關愛座去左邊

肥絲警報已生效

根本唔新，而係近呢五六年已經用緊

咁呢個post引哂dewi jr呢d五毛支那出黎夾口, 又可唔可以話樓主夾埋五毛出黎搞飯民?
保皇賣港, 熱狗借刀, 飯民真心膠, 唔幫其中一邊就要被定義係另兩邊既人?

共產黨叫人唔好投飯民? 我只有聽過唔好投港獨
飯民直頭上京見主席
有冇logic架

cc台大佬被challenge!

本土班友最大問題係唔接受「光譜」

建制-.-.-.-.-.-.-泛民-.-.-.-.-.-.-本土

泛民本土你應該「拉」企係泛民本土中間班人投你果邊

而唔係話你企係中間錯，你要企正本土呢邊

選民都識講利益，有d議題我buy本土，有d我buy泛民，有d我buy建制，eg：我覺得港人要可以優先買樓，包容多元文化，起高達增加機遇

明明就住買樓你可以說我埋去拉我埋去，但因為我有d位企唔正就批判我？

其實洪非凡係乜人嚟？我估係有少少殘疾嘅廢青，要靠政府津貼生活度日

大量五毛post出未 樓主小心

支持關sir 大家投白票／保皇

同意巴打嘅說法，本土應該拉泛民嘅人投自己果邊或者甚至將泛民嘅支持者引導成本土派
事實上，本土派唔成功就係做得太自命清高而覺得自己人以外全部都係港豬
同時間亦有一間自稱本土嘅人，會攻擊一d觀點唔同嘅（溫和）本土派，簡單嚟講就係壟斷咗本土派嘅定義。

講真，有心壯大本土派就做好本土派自己，做出成績就有人支持，泛民柒就由佢柒，反正泛民愈柒，支持者就會轉投本土，可惜係往往本土派對泛民支持者嘅狙擊都狠過建制派，做到愈來愈曲高和寡，有乜用？

五毛關愛鳩今朝一早推貼了

同洪非凡一模一樣操作手法

投泛民就激嬲共產黨啦
大家理性投票， 投下建制一票

選票投白票
股票買中資
購物用淘寶
關囝真五毛

有無發覺關愛鳩今日唔會入屌佢d貼，平時一定入㴝放大字報，今日五毛狗關愛狗真係好克制主推含撚白票貼。

同埋屈我係泛民打手。

建制大勝, 關sir俾d掌聲自己

準備入list

我都block左條五毛狗，但佢日日入我貼追擊我。

收到風去咗開慶功宴

咁L快。

竟然屌鳩關囝
樓豬準備入list

牙關幾時update 3月五毛list呀，成班cc台手足而家一盤散沙

樓主入咗關囝條泛民打手list好耐啦

緊記漢室之後/洪非凡教訓

你咁清楚共產黨諗咩野既

出第二個post「五毛追擊手真身現形了」

成班友跳船

睇咗投票結果先啦，呢度全部口投派，圖都無張，你話自己投咗奧巴馬都得架啦

唔該，有冇師兄知道幾時會有投票結果？

五毛內訌囉。

搞乜關囝依加連d正皮fans都無埋

今次正負皮唔算數
呢次投票有大量水份，平時唔撚上cc台死入嚟投票果D分分鐘收撚咗共產黨錢，好似係

洪非凡同事